\documentclass[a4paper, 11pt]{report}
\usepackage{PV}

\asso{Pôle Technologie et Entreprenariat}
\sigle{PTE-UTC}
\dateVote{20 décembre 2017}
\mail{polete@assos.utc.fr}
\siege{Université de Technologie de Compiègne}
\nomPrez{Oscar ROISIN}
\nomSecretaire{Rémy HUET}
\type{Assemblé générale ordinaire}

\begin{document}

\afftitre{}
\renewcommand{\contentsname}{Ordre du jour: }
\tableofcontents{}
\vspace{3em}   

\Large\textbf{Présents:} 

La liste des membres présents est annexée aux présent Procès-Verbal. La somme des voix présentes s'élève à 15. Le quorum étant atteint, le président déclare l' \thetype{} ouverte à 19:10.

\point{Bilan moral}

Le bilan moral du semestre est soumis à l'\thetype{}. Il est voté à l'unanimité à 19:12.

\point{Bilan financier}

Le bilan financier du semestre est soumis à l'\thetype{}. Il est voté à l'unanimité à 19:14.

\point{Dissolution de la commission ``A vous le micro''}

La dissolution de la commission ``A vous le micro'' et le reversement de ses fonds sur le  compte du \theasso{} est adopté à l'unanimité à 19:15.

\point{Modification des statuts}

Un exemplaire des nouveaux statuts du \theasso{} est joint au présent document.

\sspoint{Article 5}

Les modifications proposées pour l'article 5 des statuts sont votées à l'unanimité par l'Assemblée à 19:16.


\sspoint{Article 9.1}

Les modifications proposées pour l'article 9.1 des statuts sont votées à l'unanimité par l'Assemblée à 19:17.

\sspoint{Article 9.6}

Les modifications proposées pour l'article 9.6 des statuts sont votées à l'unanimité par l'Assemblée à 19:18.

\sspoint{Article 11}

Les modifications proposées pour l'article 11 des statuts sont votées à l'unanimité par l'Assemblée à 19:19.

\sspoint{Article 16}

Les modifications proposées pour l'article 16 des statuts sont votées à l'unanimité par l'Assemblée à 19:20.

\sspoint{Article 17}

Les modifications proposées pour l'article 17 des statuts sont votées à l'unanimité par l'Assemblée à 19:21.

\sspoint{Article 22}

Les modifications proposées pour l'article 22 des statuts sont votées à l'unanimité par l'Assemblée à 19:22.

\sspoint{Article 23}

Les modifications proposées pour l'article 23 des statuts sont votées à l'unanimité par l'Assemblée à 19:25.

\sspoint{Article 26}

Les modifications proposées pour l'article 26 des statuts sont votées à l'unanimité par l'Assemblée à 19:26.

\sspoint{Article 28}

Les modifications proposées pour l'article 28 des statuts sont votées à l'unanimité par l'Assemblée à 19:27.

\point{Vote du nouveau règlement intérieur}

Un exemplaire du nouveau règlement intérieur est annexé au présent document.

\sspoint{Article 0}

L'article 0 du règlement intérieur est adopté par l'Assemblée à l'unanimité à 19:27.

\sspoint{Article 1}

L'article 1 du règlement intérieur est adopté par l'Assemblée à l'unanimité à 19:28.

\sspoint{Article 2}

L'article 2 du règlement intérieur est adopté par l'Assemblée à l'unanimité à 19:28.

\sspoint{Article 3}

L'article 3 du règlement intérieur est adopté par l'Assemblée à l'unanimité à 19:29.

\sspoint{Article 4}

L'article 4 du règlement intérieur est adopté par l'Assemblée à l'unanimité à 19:31.

\sspoint{Article 5}

L'article 5 du règlement intérieur est adopté par l'Assemblée à l'unanimité à 19:32.

\sspoint{Article 6}

L'article 6 du règlement intérieur est adopté par l'Assemblée à l'unanimité à 19:34.

\sspoint{Article 7}

L'article 7 du règlement intérieur est adopté par l'Assemblée à l'unanimité à 19:35.

\sspoint{Article 8}

L'article 8 du règlement intérieur est adopté par l'Assemblée à l'unanimité à 19:36.

\sspoint{Article 9}

L'article 9 du règlement intérieur est adopté par l'Assemblée à l'unanimité à 19:37.

\sspoint{Article 10}

L'article 10 du règlement intérieur est adopté par l'Assemblée à l'unanimité à 19:37.

\sspoint{Article 11 et annexe}

L'article 11 ainsi que l'annexe définnissant le logo du \theasso{} sont adoptés par l'Assemblée à l'unanimité à 19:39.

\point{Modification des conventions}

Un exemplaire de chaque convention modifiée est joint aux présent document.

\sspoint{Convention commission}

La modification de l'article 5 des conventions commissions sont adoptées à l'unanimité par l'Assemblée à 19:42.

\sspoint{Convention projet}

La modification de l'article 5 des conventions projets sont adoptées à l'unanimité par l'Assemblée à 19:42.

\point{Election du bureau pour le semestre P18}

Le bureau candidat est composé de:
\begin{itemize}
	\item Oscar \textsc{Roisin} pour le poste de président;
	\item Solène \textsc{Houlliez} pour le poste de secrétaire générale;
	\item Rémy \textsc{Huet} pour le poste de trésorier;
	\item Flavien \textsc{Calvez} pour le poste de responsable communication.
\end{itemize}

Avec 3 abstentions et 12 votes pour, il est élu par l'Assemblée à 19:47.

\point{Discussion libre}

\Large{\textbf{Clôture}}

L'ordre du jour étant épuisé, l'Assemblée est déclarée close par son président à 19:50.
\newpage
\Large{\textbf{Signatures}

\begin{minipage}[t]{.45\textwidth}
	Le président de séance:
\end{minipage}
\begin{minipage}[t]{.45\textwidth}
	\begin{flushright}
		Le secrétaire de séance:
	\end{flushright}
\end{minipage}

\vspace{10em}

\begin{minipage}[t]{.45\textwidth}
	Le président élu:
\end{minipage}
\begin{minipage}[t]{.45\textwidth}
	\begin{flushright}
		La secrétaire générale élue:
	\end{flushright}
\end{minipage}

\vspace{10em}


\begin{minipage}[t]{.45\textwidth}
	Le trésorier élu:
\end{minipage}
\begin{minipage}[t]{.45\textwidth}
	\begin{flushright}
		Le responsable \\  communication élu:
	\end{flushright}
\end{minipage}

\end{document}
